偉大的《五毛黨》終於有紀錄片了

【日本NHK製作的《五毛黨》紀錄片】

日本《東京電視台》赴中國探訪「五毛黨」，一名廣東大學生表示，短短在2到3個小時之內就能發超過300帖，最高收入一天能賺逾100人民幣”

大學就是為了訓練五毛的！

廣東大學生，
唔怪得好似香港人但係又差啲野咁

成百蚊日咁叻叻

垃圾五毛唔敢入嚟回覆

段片入面講係用文章洗板
連登仔平時就屈d會就問題回覆既人做五毛
自打咀巴